# Заказы

Для перехода к списку заказов, выберите в верхнем меню пункт **Заказы**.

![Переход в заказы](./images/company-get-orders-list.gif)

## Поиск
Вы можете искать заказы по названию вендора, его адресу или имени представителя.

Чтобы найти заказ, введите ключевое слово в поле поиска.

![Переход в заказы](./images/company-find-orders.gif)

## Фильтрация
Кроме поиска, вы можете фильтровать список заказов по датам и вендору.

### Фильтрация по датам
Чтобы применить фильтр:
1. Нажмите кнопку **Фильтр по дате**.
2. В появившемся окне укажите диапазон дат.
3. Нажмите кнопку **Обновить**.

Чтобы отменить фильтр:
1. Нажмите кнопку **Фильтр по дате**.
2. В появившемся окне нажмите кнопку **Сбросить** и **Обновить**.

![Переход в заказы](./images/company-filer-orders-by-date.gif)

### Фильтрация по вендору
Чтобы применить фильтр:
1. Нажмите кнопку **Фильтр по вендору**.
2. Введите ключевое слово для поиска в поле **Вендор**.
3. Нажмите кнопку **Обновить**.

Чтобы отменить фильтр:
1. Нажмите кнопку **Фильтр по вендору**.
2. Очистите поле **Вендор**.
3. Нажмите кнопку **Обновить**.

![Переход в заказы](./images/company-filer-orders-by-vendor.gif)

## Просмотр заказа
1. Найдите нужный заказ в списке.
2. Нажмите ссылку **Подробнее**.

Чтобы вернуться к списку заказов, нажмите ссылку **Заказы** в верхней части окна.

![Переход в заказы](./images/company-view-orders.gif)